如果拎住呢個盾，黑警敢唔敢扑？

廁所板

廁所板+彩色影印